{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 샤론의집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約お知らせ: - 予約人数を変更する場合、ペンションにご連絡ください。 - 基準人数超過時に追加料金が発生する可能性あり。 - 最大人数超過時には入室不可及び払い戻し不可。 - ペンションごとにペット入室ポリシーが異なる。 確認後、予約が必要。 - 青少年男女同室での宿泊禁止。 - 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に従う。 - 入室、退室時間順守が必要。 - 施設や所有物の毀損、紛失時の責任は宿泊客にあり、損害賠償が可能。 - 直火方式調理及び個人炊事道具搬入禁止。 - 客室内の喫煙は禁止、指定場所の利用を要望。 - 他人に迷惑をかける行為は控えてください。 - リアルタイム予約重複発生時、カスタマーセンターからご案内。 入室利用案内: - IPTV/Wi-Fi利用可能。 - すべての客室でインターネット使用可能。 - ペット同伴可能。 - 駐車可能なスペースあり。 ペンションを楽しむ: - 近くの観光地を含む周辺観光地情報。 - ウィン、牛島、ビザ林などアクセスの良い観光地の紹介。 - 自動車基準で距離表記される。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を変更する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できませんか？",
            "answer": "はい、入室不可となり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションごとにポリシーが異なりますので、予約前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は制限がありますか？",
            "answer": "予約や利用は宿泊施設の規定に従っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "指定された時間に順守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設や所有物の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客に責任があり、損害賠償が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "直火調理や個人の炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の人に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の人に迷惑をかける行為は控えていただくようお願いします。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "カスタマーセンターからご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "IPTVやWi-Fiが利用可能で、すべての客室でインターネットが使用できます。ペットの同伴も可能ですし、駐車スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "近くにはウィン、牛島、ビザ林などアクセスの良い観光地があります。"
        },
        {
            "question": "距離はどのように表示されていますか？",
            "answer": "距離は自動車基準で表示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 512
    }
}